[支那] 女子跳樓自殺 砸中樓下路人

皇天擊殺

爆頭s

Loop住張gif我覺得好治癒
我係咪好冷血

咁搞法可能兩個都半死

有冇慢鏡

中左炮彈咁

睇左好多次

個男人死既機會高好多 明顯頭落地食哂d衝力

好撚治癒

絕對唔係

求阿伯心理陰影面積

哇屌，好撚嘔心

回過神黎唔經唔覺就睇咗五分鐘

果然只要數量夠多 概率再低既事件都有幾會發生

痴線

唔算好低啦 跳樓都唔撚搵冇人既地方真係cls

男人好似無左個頭

有冇人睇到爆出尼個兩舊嘢係咩尼

有一舊似係鞋但其他唔sure

個阿伯好冷靜

正常人都會興奮

劣等民族又少咗幾個對世界係好事

一個係鞋

鞋

多謝佢

好正呀

自殺都要累到人
果然係劣等民族

大家有冇良心？！生命可貴 用同理心諗下啦

咁死法好似0痛楚

支那人冇個係無辜

咁都有清醒的中國人

種族歧視同納粹有咩分別？獨立思考去左邊

咁撚天真

個力差唔多等如佢自己跳樓加頭落地

好慘

幾時到班黑社會

點睇得出白色粉紅色果舊係女人黎？

特登㗎？人地企定定 又唔係行過

睇咗好多次，唔捨得拉落下面

P牌仔果然係P牌仔

要不是中國人 我就冇得笑

睇咗好多次覺得好似有人喺天台掉隻死豬落嚟咁。。。

可能係伸個頭出去望下地下,唔小心成個跌埋呢
大陸好多呢啲on9事發生

一部似電話

最左電話 中間鞋 右應該都係鞋

300磅學人跳樓 隕石衝地球咩

係一位前線巴打,有一個心願想大家幫幫我...

借位推我嘅一個小心願

巴打又推

個人認為二戰時期猶太人對納粹德軍嘅情緒係唔可以定性為「歧視」
香港人對殖民統治者亦然

大灣區榮耀又係你證明我對周庭sama嘅愛係幾堅持, btw我有認真留言先再推的

大家好喜歡種族歧視？覺得好正氣？係正義？

游b都好正

異教徒要火刑你知唔知
btw游b都就嚟3張嘢 就嚟收經
邊似得我大周庭sama

生命可貴=咁撚天真？

種族滅絕+歧視好撚正義啊！

爆頭…

就咁睇好似最少有5-6舊野飛出嚟

咁正義做咩 睇卡通片啊？

卡通片啲怪獸都有生命架
唔好打怪獸啊生命可貴

仲要咁肥大

買一送一

個位fit到，你話係自殺式襲擊我都信

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

cctv錄到？

另一個喺手機
個男人低頭玩手機

大陸人連死都要累街坊

你邊撚隻眼睇到人話鐘意種族歧視啊屌你老母
種族歧視會唔會屠殺某個人種、血統啊
猶太人大屠殺wiki check過未啊
搞撚清楚未

阿伯我咁大個人食鹽多過你食米 有乜野未見過
想當年天安門我係現場.....

兩個都斷開一半咁樣死

absolutely no

好耐之前嘅港漫橋段

其實個男人死得好慘, 好心就唔好企喺啲冇嘢遮蓋度長企等人啦。個女人真係累街坊。

個男人死始終都係不幸嚟既, 我覺得又唔洗講到大快人心咁, 死既係警察同埋啲官就話啫。

買一送一 賺呀

命中果刻衝擊條友頸骨

後面黑衫幾撚冷靜，見慣大場面

原來唔係得我咁以為，點睇得出係女人嚟

跳樓都要考牌

屌 好痛

鞋呢就兩隻
電話就一部
仲有個銀包添

屌
雖然有啲黑心
仆街要死死遠啲啦
有乜理由迫個男人陪葬
人哋玩緊電話咋

高空擲物呢招防不勝防

黑衫男食住支煙好冷靜

好似lego 咁散開

我都睇到係鞋

警察鬧示威者曱甴
佢地有冇良心？
同禽獸講道德可唔可笑？

嚇死阿伯咩

外國會唔會有人話歧視nazi有問題？
chinazi 係中國版nazi，係極端邪惡政權既軍隊

原來係當年既真手足

歧視chinazi 有咩問題？

應該兩個都落晒地獄

又減二

咁美國人一定又係納粹啦

8月19日，黑龍江哈爾濱，一女子從哈爾濱市醫科大學第一附屬醫院大樓跳下，當場砸中一名路過男子，男子倒地不起陷入昏迷。

事發時，一名身穿白色上衣的小伙正在樓下看手機，結果從天而降一名女子，小伙當場被砸暈。旁邊一名男護工被嚇慘，嚇得雙手握拳連連後退，男護工僅隔墜樓女子兩三米遠。

隨後醫生和護士趕到現場對男子實施搶救，據知情者講男子目前已經蘇醒過來，生命體征平穩，胸椎骨折，受傷程度暫時還不知道。跳樓女子知道自己是癌症晚期，已經沒辦法活下去，所以干脆死了算了，結果從樓上跳下來的時候砸中了另外一名患者的家屬。

個男又幾撚好命

我淨係覺得好似去到邊都有人望住你

陳帆呼籲市民：寧願參加其他活動都好過堵塞機場

好睇

第80個回覆終於有人咁講

好撚正

真係支那？

你覺得自己好清醒？

跳樓都要累人 望下下面有無人都唔識

支那賤畜無一隻係無辜架

根本係自殺果條友殺左另一個人，咁都話歧視反而唔係怪跳樓嘅人
呢啲事係大陸根本係日常，關人撚事咩

同個阿伯反應 太大反差

認識有
清醒的中國人

屌那星，打士碌架咩

------以下為個人簽名------

根據各方巴打資料以上為羊咩1234bb（會員編號：34714）個樣，佢住樂富公屋，之前讀poly bse, 宜家做緊銀行。佢係狗公來(已有其他巴打確定)，周圍r 女揾水吹揾痕r。而且從其他見過佢真人既巴打口中得知佢精神可能有少少問題，各位巴打同銀行界師兄小心呢條友

收皮 佢一野殺左兩件支那蝗造福世界 功德無量

著住對鞋都飛咗出去.....衝擊力好大...........

東星耀揚黎

好治癒

但我搵唔到有血 完全冇血咁怪

Cls 咁撞落去個男人咁都唔死

個男完全唔知咩事就死左